黃洋達：「太博段錄音我完全唔知情，我唔建議佢咁講嘢。」

黃洋達：

6月11日回應
「太博段錄音我完全唔知情，我唔建議佢咁樣講嘢。」

6月12日回應
「唔關我事，我當日唔在場；佢唔代表我哋熱血公民。」

6月13日回應
「我幾時都叫熱血公民小心言論，松泰今次真係幫唔過。」

6月14日回應
「做人最緊要正直！我地熱血公民同鄭松泰今日開始唔再係同路人。大家撐佢即係我地敵人。」

其實佢個幾句野，黃洋逹自己都啱用

6月15日
「忍口唔出聲係因為要計劃旅行。」

6月16日
「想當年五區公投已經知道鄭松泰係反骨仔。」

咁係邊個放料呢

我一路搵唔到泰博

邊個當民眾白痴我請佢打邊爐

蟲泰真係一個跟過我嘅契弟

算撚數啦呢啲撚人

搞到人地又要度過點解釋

做人唔好泰博.食野都唔好反骨

光頭達真係會為左自保而同泰博割蓆都唔出奇

黃洋達：「我連電話都打唔通比鄭松泰，何況我又退出左熱血公民。而家佢將熱公民政黨化，我專注熱血時報、兩者已經分家，所以鄭松泰嘅言論與我無關。」

繼續搬龍門話兩者分家咪得囉